多人被捕

西營盤 打後冇mtr